國泰城有人中咗

小心睇路

【１．7４９％】百年難得一遇驚世肺炎，香港各年齡層男女死亡率曝光！！！！！！！！

好驚
蘋果都話黑道中人都好驚，所以我都應該要好驚

呢個已經係上兩個星期嘅事黎